{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037833",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10047086",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 호텔 하버"
    },
    "text": "ルーフトップは雨天時はご利用いただけません。駐車場が満車の場合は沿岸旅客ターミナルをご利用いただけます。 駐車券は提供され、駐車場は24時間利用可能です。 客室は計37室で、2023年に全体改修が行われ、期待できます。 韓国語を含む複数の言語でのご案内が可能であり、客室によっては追加人数に対する追加料金が発生する場合があります。 未成年者の場合、入室が制限され、入室の際には身分証明書を確認する必要があります。 特定の日と祝日には料金が変動する場合がありますので、ご注意ください。 宿泊施設は清潔な施設と広い部屋、大型ベッドを提供しており、コストパフォーマンスに優れています。 社長の親切な対応とおいしい朝食も記憶に残るでしょう。 位置も観光地から近いので利便性が高く、おすすめの宿です。 禁煙区域であり、建物内に排煙窓が設置され換気も可能です。 しかし、火災時には自動的に窓が開放されるので気をつけなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ルーフトップはどんな天候の時に利用できませんか？",
            "answer": "ルーフトップは雨天時にはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、どこを利用できますか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は沿岸旅客ターミナルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室の数は何室ありますか？",
            "answer": "客室は計37室です。"
        },
        {
            "question": "客室の改修はいつ行われますか？",
            "answer": "客室の全体改修は2023年に行われます。"
        },
        {
            "question": "何か言語でのご案内が可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む複数の言語でのご案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する追加料金はありますか？",
            "answer": "客室によっては追加人数に対する追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室が制限され、入室の際には身分証明書を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "特定の日や祝日に料金が変動することはありますか？",
            "answer": "特定の日と祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は清潔な施設と広い部屋、大型ベッドを提供しており、コストパフォーマンスに優れています。"
        },
        {
            "question": "どんなサービスが提供されますか？",
            "answer": "社長の親切な対応とおいしい朝食も記憶に残るでしょう。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の位置はどのくらい便利ですか？",
            "answer": "位置も観光地から近いので利便性が高く、おすすめの宿です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内は禁煙ですか？",
            "answer": "宿泊施設は禁煙区域であり、建物内に排煙窓が設置され換気も可能です。"
        },
        {
            "question": "火災時には窓が開放されますか？",
            "answer": "火災時には自動的に窓が開放されるので気をつけなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 440
    }
}